突發：尼馬被指控強姦

尼馬惹麻煩了？

香港時間6月2日，根據ESPN披露的消息，巴西球星尼馬被指控強姦。

強姦Psg

6月2日訊據巴西環球體育消息，巴黎圣日耳曼球員內馬爾目前遭到指控，稱他於當地時間5月15日20:20在巴黎強奸了一名女子，目前巴西方面正在對此事展開調查。
據悉，指控人(身份得到保護)將法律文件送到了聖保羅，而內馬爾目前正在巴西隨國家隊訓練。

搶利物浦頭條

挑戰C朗

做乜負評
係咪太爆冇人信

過氣世三作新聞r曝光率
完

又想騎劫新聞頭版

點解佢地呢d 級數既人扑野前唔簽張野先

因為直頭冇扑野

屁馬都要強姦

唔知佢玩左幾多花式呢

尼馬 VPS c朗
阿當莊神

強姦11人

搶利記頭條？

題外話，泥碼個仔咁白又金髮，點會係佢親生？

去左法甲真係唔強姦都冇人記得

洗撚老強你咩 咁靚仔咁好波搵咁都多錢

請教牙朗

唔係插水

唔怪得最近同牙朗一齊拍廣告啦

你覺得冇驗dna？

屌 佢唔係非洲果堆黑呀

好多被人屈架啦

所以我話 朗尼醒 去叫雞 果隻擺明係雞 一定有錢銀交易